牙齒矯正 3000蚊照x光 算唔算貴?

600蚊診費 利申第一次睇

我好似照左450

紅橋$150x-ray，醫生仲要手勢好。不過係剝牙

矯正

會唔會因為專料先禁貴?

Cool 牙？

係

有冇巴打有同類經驗

邊間

比人搵笨？

吳永x 好似

有冇醫生介紹

就咁照個Xray就3000?

我嗰陣箍牙包埋X光，唔洗錢

利申箍咗5萬蚊

平的六十一張
一般一二佰

我照磁力共振？

未問清楚 可能做埋牙模 禁600診貴唔貴

唔貴

3000 x光一定貴
全口照幾百就有，要問清楚係包乜
佢可能全部收你2萬尾-4萬
第一次俾多啲,當首期,之後1千1千咁俾尾數

哦 等我再問問先唔該